POPO 掟汽油彈係事實, 暗黑文宣怕咩做

叫人唔好推POPO 掟氣汽彈, 因為係假
你地瞓醒未阿 道德L, 炒車又點? 暗黑文宣又點
有用就做, 你咁撚多包袱就死撚開啦, 你班傻鳩
點解藍絲咁成功, 人地就夠無恥, 你唔夠無恥就唔該唔好阻人文宣

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

咁同人有咩分別

不服來辯, 有料唔去盡, 將計就計
等幾時, 咁和平等光復香港後先啦
而家就係先亂後治, 就係要黑暗兵法

黑警已經夠晒多核彈
用啲一揭即破嘅謊言淨係會傷害呢邊文宣可信性
你知唔知咩叫公信力 關公災難你未見過咩?

個啲核彈夠唔夠呢個咁觀能刺激
夠唔夠簡單直接粗暴阿
夠唔夠IQ 20都睇得明阿

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

完全同意
對付奸人要比佢更奸 只要自己唔好墮落就可

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

講得好啱

歷史只係有勝利者同失敗者

Popo 反駁你就硬食
除非死都唔認
但人地喺記者會講咩你控制唔到

話唔好繼續用都戇鳩
你幾時見過藍絲柒咗會認??
仲同班藍絲講道理呀??

証明仲好多人有道德包袱
贏左你講乜都我架啦
有咩贏左先講,

唔好意思借個宣傳。

可能因為大陸網絡攻擊，令到之前反對曾偉雄的白宮聯署停留在 77743 個簽名！請各兄弟重新簽署這個聯署！香港人心不死！

大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

25狗扔？

柒左咪食住上,鬥吹囉唔係點

同唔捉鬼個道理係一樣

狼來了！下次係真都無人信啦！

呃唔到人
你呃得一陣
然後冇哂信用

1:36開始

無證據就話姐 而家呢個有晒證據係炒車
你估對面真係會蠢到唔傳條原片反撃咩
仲繼續煲落去只會俾人標籤我地造假文宣老屈
變相送彈藥俾對家

文宣要諗嘅係帶嚟啲乜嘢影響 唔係淨係諗目的
用下個腦好無

我話真嘅佢又話真嘅 係咪得你覺得係假咋？

唔好意思借個位宣傳。

可能因為大陸網絡攻擊，令到之前反對曾偉雄的白宮聯署停留在 77743 個簽名！請各兄弟重新簽署這個聯署！香港人心不死！

大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

呢句講慣咗就無思考佢深層嘅意義
你講呢句說話嘅目的 係想叫人唔好咁做
咁請用正確嘅邏輯論述 分析利害

而唔止係呢句 意義模糊 暗示人手段唔光明

簡單答你
其實大家好大分別
一方為大眾利益 為公義
一方為私利 維護權貴嘅利益體制

兄弟爬山呀, 又話唔割
DIU 成班民意撚

仲講証據, 鬥大聲就係事實
你同智障講証據? 你睇幫港出聲假PAGE 都有7萬個LIKE阿

得連登仔先得閒fact check咋，班廢老咁得閒check係邊個掟咩，畀人踢爆咪冷處理/煲其他嘢

黑警無恥恥恥恥恥恥恥恥恥恥恥恥恥

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

唉 你地就慢慢比警察撚啦 推撚左幾日一百個正皮都無
今日又幾條比左紅媒 大公新華 抵撚死

咁即係我地都要成 幫港出聲2.0?

我地Target Audience係咩人？ 咩質素？

睇0:44
個gif俾人係中途cut左出嚟

你永遠唔夠對方大聲
抗爭者一定要有誠信

我淨係知黑警掟汽油彈 抹黑示威者

對自己不利嘅消息就唔撚check，對自己有利嘅就話係流料
冷氣軍師我屌你老母

報假料只會變狼來了，遲早無人信你

Popo 都唔係第一扮示威者
Popo 都唔係第一次掉汽油彈
你又知不是 Popo 掉？

喂你唔識viral嘢就唔好累街坊啦屌
複雜嘢唔識狼來了都聽過掛
唉無眼睇

正確

對自己有利就理撚得係咪假, 有利就要谷就要吹大
無有叫人公開大大聲講寫千字文
藍絲wechat forward 19 假圖都識加句 " 我唔知係咪真架, 人家發俾我" , 你都一樣可以咁做, 無人話係真, 佢自己判斷, 誤導左就最好啦, 你懂的!

對我方不利先去face check 辯駁, 呢啲ON9 野對面都識啦

人地一貼返條片就踢穿，死撐有咩用呀？

如果想死撐都要搵啲似是疑非嘅，而家片都有埋，你呃自己有咩用？

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

丫屌你老味
你又啱喎

但唔係個個都係個班藍PAGE FANS 咁撚蠢
餵乜都食
概念啱, 不過呢個條橋唔OK

沒錯
邊個知道不是黑警扮示威者掉彈抹黑？
反正黑警都不是第一次

你一貼文，下面對家就貼返條原片出嚟
我想問你點谷

道德撚連汽油彈都要攬

撐樓主
事實係人地次次無料照屈
點解仲要自己用道德枷鎖圈住
班藍絲乜都信架啦
等佢地自己猜疑下無壞

依家係為公義而戰
當你自己都捨棄左公義 你仲有咩野去支持自己繼續行落去

尤其明明依家有咁多核彈掟落對家個場到
你搵粒bb彈仲要啞彈既去打？
過期催淚毒氣
監控燈柱
性暴力
種族屠殺
警黑勾結
你玩晒依堆先諗有咩新聞要作啦

仲係到講証據
明屈架啦, 而家咩時勢,你學家對面先啦
你做得愈型, 愈有新聞價值人地就愈抹黑你

推推推推推推

Fc條毛咩幾時見過對家fc過

完全正確 我哋係正義 點會無分別？ 問得出呢條問題嘅人死咗去啦

照用啦屌

oish

藍絲夠無恥

知道自己個目的係乜野就夠!

我地而家係要CARRY 班廢中藍絲, 我地係救緊佢地, 有咩道德就贏左先講
我相信勇武, 暗黑文宣又好, 我地係要爭取民主,唔係為左光環阿, 唔係為左爭取道德高地阿.

岩丫。 咁多核彈唔用要玩老屈
真係唔知上面個d係真心定5毛

屌你老母啦，你出fake new係discredit自己啊

又係呢句
革命唔係請飯食
放低條道德低線啦

有乜撚用？

要Credit , 你去唱海闊天空啦

煲左已有真核彈先
玩fake news呃唔到黃絲 鬼佬
佢地玩假資訊戰成功係因為成班國家級官媒五毛page同步效率發佈 我地動員組織力未必咁勁
要玩都唔係用咁易比人踢爆既料 例如應該話警察卧底扮黑衣人暴動 玩火 無人fc到

哦，要credit就一定係唱k，要勇武就唔可以有credit，就係fake new嘅

請問你用老屈點救佢地？ 佢地本身就唔幫我地，你再低能到用老屈等佢地更團結？

有哂片，你暗黑乜春？

on9少陣啦
人地係咁你又係咁既，咁點解人地要撐你啊
咁撚樣咪差佬記者會全部可以做有力澄清囉

你都唔識玩
只有係口同鼻拗
講既唔清既野先可以咁玩

呢段片咁請楚, 唔好玩啦!!
係示威者果邊

咪柒啦
對比下兩邊咩人先啦
對家係無腦藍屍 盲目愛國反示威
我地係正常香港人同國際
對家支持者會唔會因為你條暗黑文宣轉呔阿？
暗黑文宣係要 但唔係呢條輕鬆fc既片

係丫，況且依家d彈藥多到咁，哂唔哂用高風險o既下流招丫？

外國好撚憎fake news
你玩fake news咪姐係做衰自己

其實有利嘅片都去fact check係咩心態？你自己諗下啦， 而家係幫對面澄清 做埋人地個份， 呢啲咪係道德撚囉

左膠唔好阻住得唔得

咁又唔好變到同藍絲一樣冇腦思考

咁你處唔到 唔好問點解

連登仔太善良了
要贏咩手段都要用

人地又無恥又齊心
我地一樣都學唔到

主動factcheck對自己方有利嘅片， 做埋對方個份，我都唔知笑鳩你地真心好定讚你正義好，你地可以當呢個係例子

唔該下次同樣情況 就唔好做埋人地個份，事實就幫左對面仲以為自己正義

下下咁撚好人做乜
比人斬撚傷打撚傷曬 被捕又撞頭打瘀
藍絲大撚把無腦故仔
將自己營造到咁道德咁有腦 最尾原來輸左 有咩用？

你咁樣贏左都無意思
比你贏左你都只會同班藍絲黑警一樣
假新聞就唔好再推啦

呢個要推

咁係咪即係話緊前線手足做既野係錯

咁大條馬路 掉去中間又無整親人有咩問題

利申：左膠大愛和理非，唔贊成非自衛蓄意傷人，包括popo

已經開始send向國際

用愛港出聲黎比都戇鳩，佢地咪吸埋成堆智障囉

你對著班有腦有學識嘅人係咁散fake news 睇下佢地邊日割你

支持

真嫁屌 推到佢地仆街 咪信出面個個post

我寧願係義士掟，激勵下人心，你次次都賴popo，大眾市民幾時先進化到核彈都唔割？

而且有鬼攪事一早就知，唔爭在今次。

以後搞到外媒都唔信我地就仆街，你估人地外媒唔驚中fake news?
人地中左一次伏就未必再信我地，之後仲點靠外媒？

示威者係人
警察係曱甴🤔

外國文宣就唔撚洗理?
人地最撚憎fake news
將自己搞到同五毛一鳩樣
邊有人做文宣係做臭自己個名
關道德包袱撚事 智商都冇

因為無用.

完

潔癖會害死香港人

佢地如果冇做過會自己搵證據架啦
咪做埋佢地個份

咪撚再推啦
咁多核彈文宣你唔搞
係要推單不痛不癢 就算係真殺傷力都有限既fake news
你地真係咁想做臭自己個朵？

琴日條片
隻警犬一腳伸落去個牧師度
今日啲黑警話係推開
啲藍絲一樣信
明個遊戲點玩未？

呢場運動唔係簡單一句雙方鬥無道德就贏...
權衡利弊 有勇有謀

暗黑好心你都高質d, 依家有哂片你暗乜春？

個條友唔主動fact check你而家會知？
醒啲啦， 心態錯晒

對人咪講道理 對狗咪用狗招 係咁簡單

對家睇完暗黑就會轉軚，係咪too simple too native?

你都傻，而家就係要教育連登仔，利益我方就係唔應該主動fact check, 搞亂節奏毫無好處

暗你老母黑咩 推假新聞外媒會點睇 咪撚聽條白痴講

問題係呃唔到對家，淨係呃自己人

不如以後再所有野cut頭cut做fake news當民宣啦，橫掂都係擺明鬥屈

唔止畀位人咁簡單
直情係送核彈畀人
有乜好處？

政治問題政治解決
唔需要幫對家fact check
對面都有出fake news
唔想輸就要放低潔癖

點解好人會輸？因為唔夠奸

唔做fact check, 點拎上去做文宣，點上報？
外國報紙中招，以後仲咁易信我地？

唔係要主動cut頭cut尾，而係有人做左黑暗文宣，我地係唔需要主動fact check
留返對面去做，明唔明白

洗鬼理外媒咩，我地自己開心就得啦

有無分別？
今次咪一樣cut頭cut尾fake news做民宣
不如以後都咁做，不過唔fc咪得囉

係囉, 依家自己開PARTY 咋嘛, 暗黑文宣唔怕啦, 外媒WFC

暗黑比又係我地睇，你估對家會比你出到咩
自損3000, 對家就唔知損唔損到，on9到震。
有咁多安全彈藥唔用，係要炸埋自己人。

去到今時今日都仲有道德潔癖

玩misinformation，唔知你地對邊個玩，但係就千其唔好對外國人玩，人地有腦個啲會踢爆，而且佢地未水深火熱到會無條件同情你。

唔好傻啦，無必要咁做，黑警啲核彈多到夠炸平支那，唔好做傻事

唉我唔想分化, 但的確有班人係諗住爛鬥爛, 對方做狗, 我地要更狗先贏到

你出呢d假嘢
呃得最多就係自己人
比人發現左又柒
咁呃自己友黎做乜

香港人 民意在此

fd傳唔like唔cmt唔share唔篤灰
做對的事

大把堅料用，點解用假料？

兄弟爬山
佢有佢出假新聞
你有你出文宣
其實無衝突
只係睇目標觀眾係邊個

文宣一向係對自己友，
你呃自己友做乜呀？

咁你夠奸先，奸都奸得蠢過人就不如唔好做。

唔明點解會蠢到咁。 好懷疑係對家派黎搞事。

岩。 藍絲根本唔會理，整黎呃自己友

唔反對暗黑文宣, 但set trap 都要set 得靚, 一篤就爆嘅冇用喎

咪臭系
洗乜次次幫佢澄清

你都on撚9 藍既梗係信自己立場既野
唔係自己立場既無人會周到？
咪撚咁弱智啦

跟, 差佬不嬲都話係義士掟架喇, 最多咪還原基本步

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

撇開道德潔癖
暗黑文宣殺敵五十自損三千
真藍絲嘅根本無論我哋寫咩都唔會信
對佢哋零傷害

如果暗黑文宣成風氣
好嘅方向就係以後人人睇新聞都會fact check
但香港人咁鬼懶
班淺黃/扮中立嘅只會以後見到咩新聞都唔會信
就算又有人爆眼爆頭都冇人信
翻返去各打五十大板嘅level

其實係示威者掉咪示威者掉
完全無需要話喺警察做
依家資訊發達 大把高清片/相
扭曲事實對我哋冇幫助

要比佢哋更奸
就要用比佢哋更奸嘅手段
呢啲低層次嘅抹黑留返畀佢哋做就可以

其實本身無咁快知，係條友主動fact check

咁撚容易改變立場連智障都不如
繼續潔癖啦on9
要贏就要更無恥
比共產黨更賤
更無良
更假
更洗腦
抱住天真諗法嘅人最終會斷送呢場運動嘅勝利

冇計
自己隊啲on9最鍾意幫對家fact check啲對對家有利嘅論點

有咩意思？
真o既佢地都唔信，假o既佢地就會信？
搞左兩個月，都歸哂邊，整黎仲有咩意思？

如果我係藍絲文宣，實會支持，加入黎一齊搞fake news，幫你登報再篤穿，搞亂你地軍心。

先唔講效果有冇，但風險就一大堆。點解整個trap畀自己？

對內, 同香港人講FAKE NEW, 可以持開放態度

但係
對外, 外國媒體,CNN ,BBC 果D, 依D片會大大降低示威者可信度, FAKE 片對我地不利

簡單D講, 你地想外媒唔信我地, 咪唔好FC,推D FAKE 片囉

搵D 冇live 嘅吹個故仔好ok
搵段live 嚟改 個人覺得唔聰明
太易fc
自爆就直頭on L 7 9

咁簡單都唔明。 擺明有人有心玩野。

果D新屋嶺比狗打, 慘慘豬
又唔佢地FC? 咪又係淪為冇證據搵鬼信?

對家都老屈啦⋯⋯

仲怕炒車?
統一口徑啦呢個時候

部份認同，我只針對當有人已經做左呢類民宣，明明對自己有利但又fact check做埋人地個份叫人唔好推嘅人

乜都屈黑警而 污名化前線勇武當然係錯

清官要比貪官更奸

佢地冇成本，我地唔係。

啊Q精神

老老竇竇 暗黑文宣不嬲都有, set得好 係冇咩問題。嗰D 咩茶餐廳對面個阿叔講野, 咩好多衝衝仔同我講其實依家點點點, 呢D都好可能係暗黑, 但set 得靚咪ok囉。呢個咁樣改條live 片就set得唔好, 一爆又影響誠信

咪認囉睇下黑警衰野多d定我地多d
反正大家一早歸邊,你見過班藍絲fact check?

所以話高風險，冇必要，唔知搞黎做乜。

推

咁講啦
依家資訊發達
與其等班建制/政府煲大佢先嚟踢爆我哋fake news
倒不如快快手畀自己友fact check仲好

我認自己有道德潔癖
明係老屈嘅真係做唔出
但要明白好多支持抗爭者嘅市民都唔係無腦藍絲嗰種人哋話係就係嘅級數

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

關於暗黑文宣，我有少少嘢想講

其實大家係咪忘記咗初衷？
初衷係乜？真係5大訴求咁簡單？

對我來講，初衷係要光復香港
意思係將香港失去咗嘅公義、法治、民主、自由都一一爭取返來
而5大訴求只係呢個初衷嘅實現手段之一

對手無錯係好無恥又無賴咁成日顛倒是非
而佢地呢啲不擇手段嘅惡行亦都係點解佢成日可以屈我地機同絕處逢生嘅原因

但大家請明白
對手一直做緊嘅嘢係破壞緊香港嘅公義、法治、民主同自由
而我地嘅目的正係要重建返呢啲香港失去咗嘅核心價值

如果有人照用暗黑文宣，就算俾你贏到又點，由謊言建立出來嘅勝利只會難逃再次被反嘅命運

更何況我地依家唔只係打緊本土戰，戰場一早已經提升到去國際舞台
國際關注同壓力喺呢場戰爭入面影響好大
喺外界眼中：邊一方所持理念更加貼近普世價值嗰一方先至係正義之師
中共出哂名掩蓋真相同歪曲事實
所以守護真相呢啲普世價值其實一向係我地嘅武器，千祈唔好以放棄咗佢

希望大家都緊守住香港人一直爭取緊嘅核心價值
光復香港，時代革命
香港人一齊加油！

對家o既暗黑係專搞自己友，就係因為夠蠢先中哂。 我地出暗黑做乜春？

係丫，我只係想針對大家面對黑間民宣嘅心態，呢個汽油彈case係差，好易被踢爆

但唔等於我地要主動fact check主動叫人唔好推

推 國際都要知

文宣點都唔會physically傷害到人
唔明點解文宣都會有人有潔癖

612 唔見你咁講？

因為主動踢爆，好過畀人踢爆。
對家係暗黑高手，佢有資源可以無限放大。

好難捉摸架

計中計中計， 佢地諗到太複習

核彈都唔割，但氣油彈即刻唔敢認數

講得好岩，要抗爭但又想拎道德高地，咁政治潔癖點同無恥政權打
包青天講過，貪官要奸，清官要更奸，唔無恥過佢地好難贏

分化撚，係咪要割呀屌你老母，幫你擋子彈，你少少野都唔撚幫，仲要數自己人不是

真 個撚個都話炒車唔好推 屌對家有冇理過？
講真 輿論戰就係靠9up

自己友掉咪自己友掉囉 唔割 對家掉咪幫我哋推低底線 無需要證明邊邊掉 將火魔法呢樣嘢習以為常唔好咩

屌你老母，721, 福建佬就有晒片有晒證據，結果呢？ 要你無恥過班垃圾都唔肯，班前線付出咁多，你付出少少信用都唔肯？ 當一件事100個人無人信，1000個人無人信，10000個人d人就會開始信，明未呀潔癖撚

佢地仲驚緊國際戰線同正義

低質假新聞就算數啦
你唔係唔記得有幾多新聞記者作為4權企我地果邊呀
你咁樣傳假新聞點幫得你落
仲要係低質三下穿煲果d
播下拆燈柱掃黑社會館沙田凱旋好過啦
起碼你圍差佬掃麻雀館俾人知道下背後理念原因仲好

ON99,

唔使1分鐘就REBUT到嘅, 只顯柒咋!!

睇下狗記者會講咩，佢地自會幫自己人用文宣合理化前線所有行為，包括錯同唔合理
相反，我地既人只會係細眉細眼度入手，話手足既不是，你要知道我地對住係無腦垃圾藍絲，乜春國際，唔通你地岩既話佢地會出兵黎救你？我敢講，大陸就算出坦克都唔會黎，點解就唔可以將件事發大大到無人分到真假，share左先發左聲先，問題位係邊？唔好一黎野野都割席咁好嗎，我地已經損失左好多，求下你放低少少潔癖啦好嗎

訓醒未？

No fake news

整黎畀邊個睇？
藍絲唔會理。
只有黃絲同國際，咁你整fake news做乜？

無腦垃圾藍絲會因為呢段假片轉軚？

btw我舒發完，希望9月1 有你可以幫手去玩春袋

試了好多次，收不到verification email

你點肯定條直播片唔係對方做fake news話市民？

貪官奸，清官要比貪官更奸

721
811

左膠上腦
荃灣北角被人劈個時，你係咪幫手叫人唔好反擊個堆

係。 對家fake news主要係用黎整自己友
我地出fake news做乜？

我覺得是警察扮示威者做

起碼今日我拎條片比3個藍底睇，睇完佢地都講d狗唔岩，咁代表d咩？代表有用囉，將d藍一分一分扣番出黎做淺藍，同政府用經濟牌打班淺黃道理一樣

你真係覺得藍絲成功咩?
你認為香港藍絲多得過黃絲?
佢地唯一成功既原因只係因為背後有港共警犬五毛撐佢地
我地有冇?

我支持奸，前提係要呃到人
一個明知無人會信嘅大話，咁你講嚟做乜？

我知 但比人黑警公開踢爆左對我地就好傷 佢地有影響力可以開記招開網誌澄清 我地唔係咁易

只要有一個人貼返條片出嚟，10000個人知你講大話囉
你要奸都要搵啲似是疑非嘅嘢，明知呃唔到人做嚟做乜？

誠信破產點出國際？柒婆本身破咗剷，我地先有而家嘅優勢於國際！

唔明點解要犠牲自己嘅優點去還擊敵人，而本身又不是沒足夠彈藥，到時國際將要點FC你Fake News，就玩撚猿。

屌你老母你屈撚完我地潔癖未
好聲好氣講咗幾撚多次
唔係光環問題呀 係咁做對我地百害而無一利呀

做文宣目的係乜嘢呀 係要爭取人支持我地吖嘛
我話你聽呢單嘢你如果老屈佢+煲大
對面係一撚定會咬住呢個機會抹黑我地造假
以後仲會不停loop嚟破壞我地文宣攻勢

我地又爭取到啲乜嘢? 咪一個fake news標籤囉
人地一煲大條片我地根本無聲出
你明知證據確鑿對面一定反擊 仲照去係自製緊公關災難

唔係無潔癖做奸嘢就做乜都得 要做唔該做得醒少少
收起你啲中二病用下個閪腦諗下後果先啦撚樣

只要有一個睇到條原片，佢就以後都唔會再信你講嘢，閣下自己諗吓值唔值得

冇錯，fake news正如你講根本係"自製緊公關災難"，對方既黑材料仲唔夠?

點解有堅野唔用，要去做fake news?

人地有幾成功呀

全世界都話佢地misinformation

請善用不推文回覆

掟咪掟囉，話撚咗核彈都唔割，洗乜搞咁多嘢？我地同藍屍唔同係因為我地仲識分是非黑白呀。唔好搞到我地變同一類人啦，文宣係為咗俾自己、中立或者外國唔了解件事嘅人知發生緊咩事。你整fake news嚟把撚？

IQ20睇得明會信 但係IQ>20睇完就會知係fake news lor! 你係咪當啲外國人係藍絲廢老呀 咪傻啦

如果藍係有腦會fc既，仲會有人做藍？就算唔用黎大搞，用黎分化下我諗唔到有咩錯

呢個唔係道德包伏嘅問題
你搞多幾次暗黑文宣係會令自己嘅信用清袋
你睇下政府有邊個正常人信 傳多幾條黑警扔汽油彈博外國出兵救你?傳完fake news有咩用先

用不推文回覆啦，唔認同就咪再推個post

你唔好當全部藍絲都係智障啦唔該
就算佢自己fc都有咁多藍絲page，手上咁多料有冇必要冒險？

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則仲衰過林鄭

人地係咁樣暗黑, 冇得fc

首先 我哋得到世界各地支持
係因為我哋講嘅係 事實

只有建立喺事實上嘅宣言
先能夠得到有識之士嘅信任
而信任喺亂世中如寶石般珍貴
我哋花咗咁多時間建立嘅信任
點解要為咗短期嘅文宣效果 而殺雞取卵

記住 我哋嘅成功 係建立真理嘅追求
而真理就係一連串事實所組成

公民抗命產生的感召力或影響
從來不在於勇武衝擊 或煽情嘅假新聞
而在於

勇於受苦
敢於犧牲
追求真理
相信公義

那才是真正感召的根源

仲有，我哋又何必要成為藍絲般下流？
成為自己一直唔想變成嘅人？

無錯 我地要比共產黨更奸
要放低一刻嘅仁慈
去換取長遠嘅仁義
以最理嘅手段去達成目標

但暗黑文宣嘅問題係 失去理性 失去真理
如果用暗黑文宣同時fake埋自己人
被人fact check時 會啞口無言 甚至會質疑自己
咁樣仲係我哋一直追求緊嘅公義咩？

我認為唔p圖就係界限

你係咪鬼呀
定係警方卧底
叫人做但自己9up

人戇鳩 係咪要跟住一齊戇鳩

藍屍有後台我地有無？
你都識講香港人有道德枷鎖，你fake中呢班人會唔會反效果？

屌 黑狗啲片真嘅佢哋都可以拗翻直嚟講 依家整單假嘅出嚟 咪等於俾位講人講地呢啲仆街page入 到依家都唔明藍絲戇鳩唔會單純假新聞導致 係因為佢哋本身思想已經判定咗有利警察嘅先係真新聞 倒頭來fake低智藍fake唔成 反而俾人發現我哋開始造假 邊個蝕自己諗

[已fc] 汽油彈真係由狗度扔 停止抹黑示威者

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

你要暗黑文宣唔該你拎去大陸到放，以其人之道還以其人之身冇問題，但係俾外國記者？狼來了你唔係冇聽過，我地唔似班蝗可以咁冇面皮不斷柒都有個低文化國家係到死撐，我地要既係班高等人，形象好難先建立到你咁樣搞幾搞就會冇哂。咁多真核彈唔對外用你同我學班垃圾玩膠？對咩人用番咩種類既宣傳手法。

仲要聲大大屌9人